觀塘有糖水放題呀！

黃大仙義士來觀塘食糖水啦

1111

推

邊個位等

狗屋